聽日撚岀黎唔撚洗講野

8.18都無人推，對得住香港人？
唔岀無撚上高登。